抽濕機準備好未？

潮濕天氣將會全面進場

香港地應該係24x365